集思廣益 齊齊解決香港交通問題

如題

增加牌費

cut 150

女人唔俾渣車

好多違例泊車，應該係冇晒停泊空間，停止註冊新車啦不如

取締全港私家車，李＋＊都要搭巴士就解決晒。

high 星期六日 通去學校既斜路泊晒搵食車

雖然都有抄牌

私家車徵重稅
九巴新巴城巴比MTR食埋重組所有路線,以鐵路為主,巴士做駁腳
FF中

邊一方面先，某路段太多車成日塞，多車禍發生，定咩

拉青山警署軍裝巡邏小隊PC33005

起多啲天橋,隧道

屯門公路 青山公路 死症

紅磡起多條隧道

雙層地鐵

一捉到違例就停牌3個月再捉就一年

港豬戒左勤番工習慣

dllm 路得一條

私家車 雙層巴士 小巴 寫字樓巴士 van仔 其他搵食車

新都會 又係死症

新界西同東各起一個CBD，鼓勵公司遷入。以後返工唔需要長途。

想

星期六日 搵個位泊車者 都咁難？

其實如果早上返工時段淨係單向入香港島
收工時段就單向出九龍 得唔得？

出九龍都有好多人
其實我都唔明咁多年都唔起多條, 幾百億起中九龍幹線都冇左
有多條紅隧可以解決咁多件既塞車問題

逼出九龍嘅車行東隧或者西隧得唔得？
政府會唔會俾人告

私家車徵重稅，有數量限制
學星加坡應該冇死

強制班細路搭校車返學,一車過咪煩
學校假期返工唔會塞車,搭遲一班都唔會遲到

要凍結車嘅數量十年，只准換車唔准額外買新車，但咁做嘅話駕駛學院會執

1. 隧道全自動繳費，減少因停車造成嘅 traffic wave
2. 違例泊車即釘牌，長遠考慮刑事化
3. 電子道路收費，補貼返公共交通價格

現實係私家車每日只接載11.3%的總乘客量，但佔車輛總數約70%，路面私家車數目過多，使用的人數很少，效率很低

西隧東隧繁忙時間都差唔多full load
同埋啲車兜大圈, 其他路會多左塞車

支持原區就業

dllm 個個都自私撚 單行線都仲要駛車入去 係咪on9

知你有車 坐你隔離條女出曬水啦

有無諗過行入去既人點？

利申 次次都行

講個笑話：屯門新市鎮，原區就業

私家車10年以上車齡唔俾轉讓, 20年強制退役拆毀
提高養出門檻

貪埋商場泊車優惠係咁嫁啦

dllm 成日想小巴 見到條龍 已經唔想搭車

有無統計 有幾多廢老搭？

$2好心就非繁忙先出街好唔好

公共交通其實已經超負荷好耐啦
問題係香港太多人

呢D地方假日/平日一定唔入
乜野食豆腐花上山飲牛奶
上網有哂成條LIST 渣車必去

條LIST 一個地方都未去過
果D新牌仔/family car最鐘意假日去塞

旺區少泊車位係啱
等啲私家車諗起泊車搵位就覺得煩，咁就唔好揸車出嚟

dllm 著左‘已滿’燈啦 d車仲在停車場出入口等 條龍搞到其他交通公具埋唔到站 on9

開番啲碼頭用船過海

跟住MTR食唔晒啲客
有些少錢嗰班就徵重稅都照買車，條路繼續塞
冇錢嗰班就繼續食蕉
FF中

港鐵為主唔錯
起碼港鐵又平又快

睇完上面應該拆哂的大型商場,一區一個超大型商場
的貪泊車優惠塞死一度就好

食飯時間,根本傻仔先會泊入商場
屌你20,30蚊泊車錢 渣車咪慳
商場除左方便+位闊都無乜可取

高鐵港豬澳月票 來回＄22免轉車費
綜援戶優先搬到新型大灣區（深圳）港深合營公屋
特區政府再出資在大灣區辦中小大學 雙非優先入讀
香港即時少二百萬人 解決

呢個又係dllm 去得九龍城食嘢 都仲要慳泊車錢 好彩有抄牌者

油尖旺d違泊 特別係女人街 新填地街 廟街一帶 死症

所以咪話加車租
佢地最多泊出街
加車租就想逼港豬唔渣都幾難

推